原來李克勤成60歲

1967年生...
真係估佢唔到,不過佢把聲又真係仲keep得幾好...
完全唔似一個已經唱左30年歌既人...

60路

阿爾克馬爾？

而家先岩岩 2018 , 用2017計啦
2017 - 1967 點樣計到 60

連登好多數學家

屌你咩數學家，點計都係5字頭

咁啲小六學生咪成20歲？？？

數神

又撚

呢個post開早左幾年

死囉, 加減數咋喎~

70啦on9

次次都發現呢到有好多新會然

早排先慶祝67暴動五十周年
點計數

郭晉安都60啦
而家個個都keep得好好

有幾多人未睇過

完全唔似花甲之年......

樓主 幾年班畢業？

笑撚死
引晒成班認真撚出來

鄭子誠

發現數學天才
加減數都唔識？幼稚園畢業未呀白痴？
恥笑開始

濕鳩 碌柒 送禮勤

點解咁多呢d無聊post？
有人冇睇過原本post 有乜出奇？

咁多直必

係呀恥笑開始
咁你都知

發現戇鳩碌柒
比人撚緊都唔知？幼稚園畢業未呀戇鳩？
恥笑你開始

自我感覺會好啲 ?

長傳急攻踢法陳舊？

又黎

同期既譚詠麟已經冇人識 佢係幾勁

撚埋新會然

純粹笑下啲真心膠

笑唔出

又撚新會然

又嚟
一年到底有幾多人中過

屌 一個post就引到咁多新會然

樓主走得太前，平凡人跟唔上

唔係80咩

100

鄭子誠都62啦, 送禮勤點會冇60

60正

住公屋免富戶審查

等陣又有人屌人笑新會然

唔撚係掛，唔係七十咩

回D垃圾帶都叫走得前?

有冇人可以整返個list同黎永久binc